有冇人用Zenfone 4

用緊ASUS Zenfone 4 S660 (ZE554KL)
偶然會自己熄機
台灣個官方論壇D User勁投訴
但香港機似乎冇咩問題

有冇巴打用緊預上同一個問題？有冇試過解決？
唔敢亂upgrade

未過保揾 保養
過左 可以自己試試 reset
真係唔得就更新(不過可能仲衰

因為無人買zf4，所以香港無人投訴

用緊s630,無以上問題

asus d機qc不嬲差

用左幾個月，試過兩三次，見無乜大影響就無理